朗拿甸奴：我+伊度奧+美斯勁過「MSN」

回顧巴塞隊史，除了MSN之外，還有很多組非常優秀的進攻三叉戟，其間的比較更是少不了。在接受ESPN採訪時，朗拿甸奴就被問到了這個問題。

「兩組三叉戟都創造了彼此的歷史，都做得很好，但我更喜歡我、伊度奧還有美斯組成的三叉戟。」在被問到與MSN組合的比較時，朗拿甸奴說道。

朗拿甸奴還特別稱讚了尼馬：「我認為尼馬已經躋身世界最佳球員的行列，有一天他會成為世界上最好的球員。我們巴西人都在等待這一天，因為他是全巴西足球圈的偶像。尼馬也是個很好的朋友，他成為世界最佳只是時間問題。」

仲有享利

伊度奧屌打回塘亨利

神奇四俠

吞精王伊度奧

古利

喜歡同勁過差好遠

次次個topic有美斯呢兩隻字就有你
係咪BOT黎架

駁唔到

朗拿甸奴暗示緊,
美斯做大佬既三箭頭唔夠佢做大佬既三箭頭勁
即係話美斯做大佬無料到

屌 唔使講
你想隊有細哨加美斯
定齋美斯